廿幾歲有冇方法返去中學日校讀書？

想試吓做日本卡通片天才學生嘅感覺

Ff 少陣啦

投胎快啲

做警察就得

上支那搵貨車轉生

怕你讀書輸比中學生頂唔順跳樓

而家暗黑香港，又乜嘢2條萬x路就搞掂架啦，你請你係黨內鳩層，任你插邊班都得，

做TA

考黑警返學校做餓底

樓主童顏呃學生妹蝦條？

樓豬阿叔樣

你識樓豬？

唔知呢

佢識唔識你

唔想俾佢估到我xd

⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

今晚早啲瞓 發個好夢到